今晚大家豬咗幾多？

成個星期profit無曬

正倉-3%,短炒+1%

成個月profit 無左

輸番今個星期頭賺果D

下半場暴力反彈
而家減價姐

仲有五份一profit頂住

-1.11%

500 usd

原本輸 spy put 回哂血

成個月profit

成個戶口打和

我就快打和

輸到仆街 之前半個月啲profit無晒

一星期白玩 190% to 30%

兩日加埋2500 USD+

屌你老母,輸profit好意思講

唔理啦死守

倉

白玩
回到原點
On9

豬左1%

點解會輸

頭先見唔對路，立刻入隻sqqq
升咗7.5% 但買咗30股，太少，無咩用

其他狂跌

尋晚未開巿高位 drop到依家 30k

sqqq對沖

你個本都幾大

我個名

180usd

有冇人加注

220 msft

pre market升7%都知有竟滾 一來一回廿皮

-800usd

0.幾 希望負100

窮撚

7000usd up to this moment

仲坐 走啦

6000usd

忍唔住放左tqqq

兩日冇咗二千幾

530 nvda x 1

最高冇左900幾

-3%💩💩💩

痴撚線 股災呀屌

dodo通哂水都輸

跌左對airpod pro

賺少咗啫好彩，未負數

鎂？

yes

25%profit

-3% 2000美

大戶我得五萬五港紙

上面啲大戶個個跌五位數字都未驚過

400美
allin apple慢慢坐算

-4.5% 好多 ARKK

成個月賺嘅

Feel到聽日輸突

長揸驚西

752美

輸左3k hkd啦屌

今日輸兩千幾，尋日輸過萬，但好在前日tesla賺四萬幾

輸咗一半profit

2000usd
約1/5 profit, 止賺左部份

6千刀
Tech stock都敵唔過9月魔咒

美國大選金融戰要準備開波了,而家做緊最後準備.

1.31%

早幾日冇take profit
依家得番1/3

-1800鎂 止賺左幾隻

整咗隻uvxy頂一頂

同大事同步.....跌

綠跌

成個8月豬晒

追住trump條tweet 嚟打 屌！

坐 表示好小事 跌就不停追

特價時段 機會唔等人

20個

屌撚左三個月糧
6皮幾港紙
高位買左tsla

拆完先買?

今舖唔通真係要del app幾個月再睇

就黎200K

回到原點

385見啦 表示冇玩過 啱啱睇咗下

-1.35%

做空2倍白銀 賺緊100美

贏到開巷

same 冇咗成個月嘅profit

1萬美，整體都係贏緊，回調下

先一日 小跌 小震 比夠一個星期佢

股咩災啊仆街蘋果

上IFC 洗唔洗探熱？

新手20%

科技股起碼ma50先停

100K

1200

俾連燈仔燈爆咗

有病徵唔比上

拎緊張棉被去當鋪
再溝淡少少貨

個半月賺7%
今日輸返6%

6000usd

120usd

40幾萬

兩個禮拜嘅時間

voo都跌十蚊，痴線

輸1000美金

好撚痛呀屌
琴晚至今晚-18% 總倉位

HK$4-5千

吹大咗

一日唔放就唔係真正嘅輸

唔貪心set定$1700放晒google

得1股但賺百幾美金

之後反彈一野夾死

係 正如之前贏緊都唔係真正既贏

有無人琴日開市前係人生勝利組，今日就覺得呢半個月賺既錢白白拎番出黎

-10%

-800

直頭連時間同精神都白費埋

屌我呀
琴日開市前+7%
依家-10%

賺得200usd屌

我重倉WORK 好撚痛

琴日開市前全個倉綠色 仲心諗早知加倉

今晚-6.5%

但心情好平靜

WORK好野黎，個幾月前沽哂，好公司唔識升睇唔透

輸左7萬hkd

更新: -0.91%
玩咗美股4日，差唔多打個和

仲手痕加注咗msft

兩日 成年個倉PROFIT 無左7成

好彩之前諗住支牛轉倉sofi
放哂未入返
但係見sofi冷靜機制都係用返支牛算

220

咩叫冷靜機制

V彈未呀屌你老母

買呢隻賺番d，睇1蚊

不過自己小心大插

輸左5萬啊吊

sofi瘋狂死機，買賣都做唔到，仲唔係冷靜機制咩，故事比多D時間你去諗清楚

我之前228 買咗
尋日覺得買少咗，想加
點知今日咁既環境手痕就220買咗

兩萬幾
星期日去買馬仔回血算

11%倉 聽日起身唔知

多人用會死ser而無法交易

唔會太興奮追
唔會太恐慌沽

大芋

巴打我都差點唔多 噚晚已經諗住放不過份工有restrictions

成個八月岩岩好輸晒七月賺個啲 而家倒輸千幾美金

200usd

1000 usd

用個percentage已經計到結餘啦hide咩呀大戶

700usd

轉曬reits

前兩日熊左，聽日準備fatfat

賺咗1.1%

tsla aapl zm 輸大約18k
nvda 贏 3k
上星期港股贏嗰d都輸到無哂

win 1%

你個ac no.

哎呀 哎是但

Ching tsla同aapl咩價入輸咁多

我都有買呢兩隻都只係賺少左,nvda $519買$565放

想死

夾埋暫時600美
收市可能近700
今個星期係咁跌

樓主Sticker好靚 點整

應該係玩option
全倉tqqq都無輸咁多

好彩開市前入左5k SQQQ offset左

4000usd

連登內置

同你一樣啊ching
好sad

而家
-7532 美

大陸仔

佢啲long call

call左tsla 係咪走好

好痛

美金？

個半月

我打左和

想喊

23k 鎂

一夜回到解放前

我直情加撚左

係

唔識對沖？

唔會問，你唔平倉又係價內會自動行權

支那人發現

你大鑊喇

有撚排插

same here....

放過我啦屌！！！

$36個時買咗
到依家都仲坐緊

$10 入AAL到而家都未放

唔係喎 你賺緊錢喎

改名啦

你地玩咩其實，跌唔夠1000 點就輸到仆街

未入價變廢紙

個個唔係輸profit就係得果1-2%
果然人才濟濟

輸左上個月賺果堆

欣賞貼倉

昨晚收到消息放曬FANNG protect profit
+用左SQQQ+VXX Hedge
各自升10%

Covered到倉位其他貨既lost

建議大家唔好玩單邊....

俾人打左幾拳咁

成個月白做
好彩仲有2 成資金

0.17%
尋日清左

月薪60k

買左1000股here食唔曬17% 走左

-7% ifc見

VXX賭中左 所以由-200 變成+20

ifc聽朝又爆曬

2千2 美金左右
成個倉輸5%, 所有穿買入價既都斬晒倉。
拎返d 錢睇定d 先或者直接冬眠

唉 慘 我輸左3萬美
-7% 倉到得返aapl

尋日仲隻隻賺緊， 今日可以紅晒。
唔撚理斬晒d 倉， 得隻tsm 反而冇事

冇咗1/3 profit

我琴日get到tesla d 散戶會拉爆個市
加上zoom 回調
自已琴日輸3萬 今日盤前走唔曬d貨 輸多4000

Tesla -20%

尋日我貪冇走晒d 貨， 總係覺得會彈高d,走唔到。
點知今日一開就裂口， 得頭1個鐘$430
之後都係唔理啦$412 走晒佢算。

一年人工

好小事啫

正股驚閪

坐

成個月profit無撚左
而家-6%

Same here! 巴打死守？

賣nio入aapl😭

2000美有冇人sh

訓醒又輸多咗d
-1.3%
overall -0.5%

紅升綠跌
又一個大陸仔

輸左兩個月人工

傻散睇到嘅就係股joy
我睇到嘅就只係超市定期做特價

升返少少比我走呀

價外唔會行權，但係就等於drop to zero

關咩事

輸咗幾萬 仲未計香港科技股

Same
沉晚6萬，今朝3萬

217

晚 40000
早10000

3000

大戶

樓又輸 股又輸 玩撚

投降啦，俾返啲錢我